台仔真係好撚冇用 屌你老母

一有台港嘅事

屌你老母 乜柒都講到lol

台灣新聞又講LOL SV俾支那狗硬轉SERVER又講LOL

「拜託其他也一併併入媽的不想看到港仔 」「真的 打lol的港仔都該回中國服 」

成撚日就話支那點點點 又話台灣俾大陸講到死死吓

又話大學生俾支那搶去大陸返工

又話中資搞到好多小店冇得做

又話人哋人車車送曬過嚟到台大

成撚日喺到呻大陸 一有事 唔好話講句公道啲說話

佢哋可以即刻就同你割席 香港？ＷＦＣ

用口嚟抗共不如快撚啲死

其實LOL台服係叫台港澳
另外LOL都係大陸㗎啦
不過打機就咪咁認真
人地水平低就算啦

巴打咁勇唔驚俾崇台X咬

台灣只有狗沒有人 台灣垃圾賤種狗地方

巴哈個啲FORUM就算撚數喇
個到嘅言論代表到台仔既話
香討都代表到香港人

ptt都一撚樣 全民大學生 個門檻有撚分別

好似啲連燈仔咁 又話支持台獨 然後日日笑鳩人地文化水平低

台仔不嬲唔抵得你香港好